[76人大戰馬刺] NBA 2018-19 regular season討論區 (64)

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

oladipo咩事

垃圾刺春藥用完

我鷹又撚狗

嘻

冇mb ben真係冇可能咁靚數據

harden 24+8 in 12mins

尊重啲，公牛都係人

Luka Doncic
Luka Doncic
@luka7doncic
BREAKING NEWS:
@swish41
and i have decided to join the slam dunk contest! watch out people!💯😂
5:32 AM · Jan 24, 2019 from Texas, USA · Twitter for iPhone
講緊呢單?

冇ben垃圾刺點打
讓下好播

kaiv做咩唔出

打騎咋喎出kyrie做咩

真係成日塞撚住個籃底 阻住mb

DNP-Illness

多謝佢

Rozier

griffin

2隊tank隊
邊隊西d?

刺勁撚到

Bulls

半場成隊箭得3個助攻

睇黎麥迪遜公園今晚會多一個新紀錄
可能係70+

登子勁撚到

登子0助攻 啲隊友傳極都唔撚識入

成個nba冇人可以阻到登子爆分
無解進攻

g league隊友

證明班外圍撚樣炒哂粉sosad

咁贏定豬波呢

Jabari出既樓豬小寶麻煩講聲

我做住野先

希望唔好acl

cls
58分有36係登子入 25個板有9個係登子搶 另加多3steals

76咁準

熊仔放棄人生

姐係反河啦

冇閪真係唔使打

唔知今日哈登有無機會 70

下世？

想知登子幾時叫trade me

加兩個時入夠82分

得罪你？

唔敢反吉祥物

講真如果harden d 隊友3pt% 稍為準番少少
呢隊火箭真係無解

場場四五十次3分起手
淨係3pt都趙你五六十分

咪魔球理論

唔知佢心入面有無怪佢地呢

屌奶星，打得咁好又唔出

ben打親都好似2k打5out

下下咁易準番少少吾皇禮炮團一早CHAMP撚左啦
個少少你估真係咁易填

CP3如果PO打唔返上年水準
佢實怪
仲要lock咁多年

應該超想trade

佢比我感覺似知道隊友能力係邊
只要隊友做到相應能力，而唔係更差佢就接受到

我咁鐘意佢其中一個原因係
輸左唔會怪隊友贏波就第一時間讚隊友

屌晒呢度所有會員全家
細龜out of season

我都係因為DH12先從來無反harden

Pop when informed that Brett Brown called him the greatest coach the game has seen: ”He’s so full of sh—. That‘s why I got rid of him...Kiss ass.“

source?

Nene

有邊個話易
我講如果

咁你可以靠trade , 或者靠練, 去達到呢個目標

琴日有人傾溜馬,今日就玩完

慘

33歲先完約
點頂呢啲隊幾年
32,33再無機champ就實想trade

火箭已經練到射2pt都俾人屌啦

真心老友

原來faried黎

Anthony Davis doesn‘t intend to request a trade, will wait until the off-season to make a ’full evaluation‘ of his future with the Pelicans, per
@ShamsCharania

WOJreliminary exam has left Pacers with fear that Victor Oladipo has suffered a season-ending knee injury that will require surgery, league sources tell ESPN. He will undergo an MRI on Thursday.

................................

MIR都未做就話人out of season

雖然應該都9成9

無啦 基石

頂盡4x分收工

唔會過50

asg無了

盲球證

奧一輪

mrkn

屌好慘 玩完

擺明foul有乜好嘈

sabonis打得好好會再step up
希望myles turner會覺醒
雖然撞撞地位

登子真係聯盟第一人

肥登終於有ast

力都唔使出就45分
登子真係屈到

登子cls

佢冇30+都贏唔到

呢季無去Portland睇... 個Schedule麻麻地

knicks再頂多陣就可以睇60+

點解faried會無波打

得依度識登子好波！外媒台灣成日屌佢

之前比第一塊嫌到仆街

如果登子再獨食啲
隨時都可以爆上80+

已經唔記得佢無30+個陣

登連防守都幫好多

nyk戰術係咪輪流單打？

屌登呢下板
落力到

Turner沉咗好耐

演技來

繼續咁爆發
隨時完季40+ppg

希望佢醒下啦
蜀中無大將啦

屌你air

齊腳就唔會啦 冇力呀大佬

唔會齊
下個月出capela
一月尾都唔知係咪真出cp3

好過季初好多了

Cp3 12頭玩到而家

robinson 個彈速

日日碌齡

咩直咁準 今日

就算齊腳都爆到分

thad young fit dou

原來今季登子3分同罰球數量都多過2分

生涯都係

T.young今日hot撚到

唔睇鷹啦？

閪識fadeaway

見close game 轉咗台

快啲倒水俾登玩

其實正路一個nba player應該除左360，double stepback 依d高難度野其他乜都識啦下嘛

cls 轉個台collins就已經30分

主要係佢識會覺得好神奇

準唔準咁解姐

河仔倒了

睇佢入到幾波

佢中圈射波都有一手
one dribble pull up, fadaway, turnaround shot樣樣有

係唔入je

半廢人喺箭打得唔錯

jabari kanter都無得出

out of rotation...

J. Collins根本勁到仆街
數據已經勁過ayton
雖然ayton個身體, 遲啲識boxout都高好多
但J. Collins個進攻set可能仲全面過ayton

登子想抖耐啲都唔得
又要出黎爆分

二年級 一年級

屌你河神控到得6秒
所有野無變過, 就俾harden

佢燈緊

8秒啊，咪尾

登子攰到

唔識睇波就係呢D

咁當然啦
21同20添
不過睇到j collins個適應性好高, 仲要hawks廿幾game後根本就算係打losing basketball

EG每次射唔入或者俾人Block都一定投訴
毛都掂唔到條都要投訴

其實CP3 真係唔係咁勁, 呢隊火箭CP3 既作用其實唔大

反河了, 勿屌

而家哈登連防守都要做埋, 真係好勁

*唔算

講睇波 佢係好睇過羊好多

證明有隻好pg幾緊要

乜撚野hotel tonight kiss cam

你真係想登子打足48咩 無用

抵你大腸包尾

攰到layup都blk到兩三次

頭汗啦廁狗

有少少想像到點解當年MJ 37分

下年唔會架啦

好似係

Your place or my place

怕閪咩 垃圾刺冇20都唔夠倒

大哥二哥都咁舒適
點解做細既要咁辛苦

啦 咁咪去番3分

我個人認為CP3 唔係好岩火箭打法
CP3 拖慢哂D節奏

今年佢廢一回事
你有冇睇過上年火箭係咩波究竟

詳情請睇湧箭po

有佢3-2勇士
無佢0-2
講真點睇唔勁

舊年差啲贏宇宙勇喎

今日g持76了

今年究極湧

個個死守哈登off ball，CP3點會無用

點會無用

魔球最終形態係

無解單打手(Harden/字母) 3個三分射手，一個中距離killer+識3分(cp3/middleton)

而且cp3仲可以代控場比harden抖

上年輸勇士就係3分冰冷無人出到黎射中距離姐

屌你我睇緊真人版2K咁款架喎

robinson=harden剋星？

step back都blk到
真係睇到都覺得攰

中距離killer+識3分 = DLO

第四節攞得兩分

佢幾撚勁

d lo 已經做左無解單打手
要額外搵一個3分中距離killer比佢(e.g Jabari)

哇哈登依下And 1真係阻唔到

刺已經全隊雙位數

lihkg來講, 組隊係咪lock死咗
dlo 河 jabari

Harden真係癲撚線

屌我諗到點克制Harden啦

擺雙中鋒陣

block shot仔守harden

重型既守底

照舊放切唔放射

GGez

戰術鬼才

jabari fans唔夠

簡單D講即係全隊mark佢一個囉

?

fizdale做戲幫手tank

三個字
MWP

辛苦fizdale了

基石做埋中鋒

harden win the match

唔同wo，一樣係2mark1

不過如果唔理切入既話，高佬守外線點都有著數d

然後harden 一過左就唔理harden，直接追去capela到

箭冇登連knicks都打唔過 BTW knicks控場真係勁 幫到自己又幫到人

harden望住pj個樣

紐約班球迷睇黎對隊波都幾不滿下
個教練罰出去仲歡吹
換另一隊例如咩湖塞勇呀應該全場噓

咩事

你老味打假波咩

做乜鳩

咁TO都得呀, 衰過d學界波喎

真 送2分

開波送分

TUCKER笑撚左以為自己防守?

Shaq: I see you

tucker做乜鳩

做乜鳩唔撚接波

笑唔出

年度shaqtin a fool
已經定左兩球

knicks幫幫手 愛你❤️

直程係睇到好撚sad

呢幾日咁多人爭住上shaq

打假波 連送5分

登子心諗 HEAD 6分 都可以20秒無左

呢隊波真係on99

唔係又58分輸波下話, 又想破紀錄

mb真係好撚勁 trade simmons要個射得3分嘅pg啦

屌,唔撚係我紐要贏波阿,

火箭輸唔起依d波呀, 西岸你差一場可能就差幾位

紀錄係70分輸波 唔緊要

MB 現役最強中鋒 , 根本仲未出力

harden個樣

Trade harden去76人啦

又插水

一個月內2次爆分輸波, 應該創到紀錄

咁都foul

一個possession 就追7分

登哥個樣無奈到 成班on9

倒水功力同刺有得揮

原來係想登子過KOBE RECORD

傻啦 張伯倫50分個季大把

頭先tucker 比波harden有無backcourt

係時候贏返場證明自己啦紐約

跟住一齊shout dlo dlo

張伯 呢D傻尻唔計啦
佢D紀錄根本都唔係同一個遊戲

no

哇 屌

次次都係望住harden走甩E GOR

trier大心臟

連續2場cluth

eg

根本火箭其他人任射
把握好少少都輕鬆完

61

有冇ot

fuckkkkkk

兩隊都on99 咁

成功比登子平RECORD

比哂機會

真

22罰球 辣殺

如果呢場輸，tucker就做硬屌靶

Gordon: 真基石登

劇本黎既屌 成班個樣開心到 GOOD TAKE!!!

之前好唔鍾意哈登, 而家有d俾佢打服左我 真係好波

我雀今日睇嚟冇運行了

好彩我紐最後都識演下波

真心想知MSG個表上面堆50分係有幾多罰球

Career high ?

劇本寫得唔錯

屌

想搶CURRY Foucs

FTA 22

Facebook準備又洗板

睇親都笑

我直程睇唔撚明
個波唔係碌緊出界架喎
唔會係以為knicks啲人惦過

shaqtin材料

係

平左作客New York嗰最高得分，Kobe之前61

佢又知道要揹位, 但係之後唔知做咩尻

大家睇得開心嘛
導演:rockerts and knicks

NYK主場成撚日俾人中出

5-20 3s
22-25 FT

客場咪一樣, 隊波廢無計啦

reddit同hupu班友開心到 Great game for the tank. We are doing a masterful job losing

西岸5至8真係爭崩頭

76又唔生性

屌你意粉佬

公鹿c+g

意粉啲三分癲到

"Houston has been flirting with Bazemore all season long." "I would expect Bazemore to be moved at some point." - @ChrisBHaynes

快啦

佢wideopen反而炒

Oladipo傷埋
天助Dlo入選明星賽

唔知點解見到walker 16中9得22分覺得好低

76反cup

友情客串：Refs

shametbbbb

wa dllm

76 ho ball

Jj

Dlo

下個po我開

又劇本

唔撚foul ben

單換kawhi

kawai 都唔肯打

第二球失埋佢啦

ddr關鍵廢到

見佢接波一掌啪落去啦屌 btw佢夠膽last接波

jahlil okafor 今日17+10
可以交易ad了

屌頭先波波個助教搞自己個bra
好能正

r晒頭

brewer為左數據入多一球 ？

射失佢win硬

圖呢

thanks 76

牙ben carry

波都差D開唔到

神奇反cup

其實邊個係dlo

Nba超新星

一連睇左2場ON9波係咩玩法
睇住兩隊傻鳩反勝為敗

google 圖片頭幾個就係

柯個屎番黎76 人反cup

聯盟第一控

做乜9爵士金塊特別遲

佢啲防垃圾級啵

倒水嘅野

好戲在後頭？

我廁換到大賺左了
要mock 湖狗牙夠做

爵士金塊似係悶波

請各位支持金塊

yes 我爵士第一節就可以打卡收工

岩岩禾g持76

露寶大戰食蕉

刺下年仲有Pau 16M, 毛巾仔12M
想tank都唔得

pau份約簽咁撚大做咩

76多過刺

塊作客爵 4年無嬴過

下年Pau 670萬保障
易操作好多

理性少少 過多兩三年先係

dlo 河 jabari ??? okafor
可以行到幾遠

登61分
但全隊得10個助攻

6 blks

???=Bender

dlo講緊all star了，拉開幾個馬位

有少主東岸PO起碼無問題先
應該一輪

慢呢...

波波唔比

咁仆街啦
bender double double machine來

完場

講咗

收皮啦

rubio fit dou❤️

多諾萬，米切爾0分

咁快燈鳩自己?

垃圾米嘈炒2罰

咪嘈打cba啦

未撚驚過

打架

原來聽日有young core大戰

favors近排好有火 好正

木狼呢d垃圾
我湖輕鬆win

金塊玩完啦

唔係我話呀 真係打狗咁打

其實而家係咪捉緊左
咁樣就趕走晒2件

基石燈 一場25個罰球
拎左22分
你玩晒喇

推兩下就趕出場on9 球證 各俾個技犯搞掂啦

有冇咁撚多人迷塊啊

好似booker dieng咁又係鳩up幾句 又2個趕走左

nba球證不嬲垃圾

無知一問, Favors 對爵重要d 定 Plumlee對塊重要d?

出grayson做乜鳩

差唔多

差不多？都係後備c
買波？金塊好似穩陣啲

想問下雞塊今場想輸幾多？

做咩要收埋Rubio 咁hot 都收 有傷 明顯無咗佢爵就亂曬

狃狗全隊人平均有2犯

諗諗先 唔易買, 金塊作客比唔到人穩既感覺

啱啱傷完

難怪 今季我少睇直播 所以唔太清楚

岩岩第二場復出

rubio 一出即刻唔同曬 傳波又到位

勁撚到

邪教球迷真係好撚煩

3分大賽 CLS

冇咩可能下半場都hot
要開始守下波

米曹成日甩人

金塊個進攻體系係勁
jokic吸到防守
有得分能力仲識傳波
其他人又射得又cut得
好難守

高啤單防夠做啦 但我見佢單防jokic都 有爵球員去補位

佢燈緊你明唔明

認真分析

真心 jokic仲有射波威脅
拉隻c出嚟 瘋狂俾佢啲人cut
murray同harris走啲位都好靚
你預佢地cut嘅時候就出嚟射波

rubio

今日睇落兩隻底無咩手感

炒咁多都仲燈

皇朝初現

嘩 咪嘈今日啲playmaking

呢啲topic唔係人人受得起

咪嘈公認世界第一未？

爵啲球迷真係好正

agger 迷爵士都係高質球迷

咪嘈正常嗰陣好勁

拉唔開嘅

靠巴頓咬住 呢球咁高難道都入

咪嘈勁定細龜勁

嘔奶傷咩？

一起身見到登登61分

進攻咪嘈 防守細龜 計曬兩樣就差唔多

食蕉仲係咪度

jokic 一攞波就俾爵迷her真係好正

嘩運都有埋

計哂兩樣就細龜啦
雖然細龜今年跌walt, 但佢防守好咪嘈好多
射都穩定咪嘈好多
咪嘈爆分能力強過細龜

agger

點解要boo佢？

咪嘈頭半季垃圾到

唔知 我估太勁掛

魔鬼主場

睇左佢傷段CLIP，淨係睇到佢回防想截波嗰陣自己訓底左，Siakam同佢唔似有contact。但喺公司睇無開聲，唔知d旁述講左d咩。

ola都係
不過shot selection好咪嘈好多

睇死咪嘈個career防守唔會到到ola水平
不過進攻無頂

ingles

西一塊

嘔奶未傷前真係東岸第一sg

食蕉還好嗎

jokic 魔鬼主場真係好撚正 我要不斷讚呢班入場球迷

食蕉表示讓得起

咪嘈啲罰

標

冇牆標vs冇傷奶真係有得鏈下

今年冇牆標好撚勁

牛

jae我愛你❤️

crowder 2次了

巴頓第幾次呀

3+1 CLS

it9 上鏡

反杯味濃

IT9呢兩年的作用係拍手同埋著西裝

笑撚到 jae airball

佢傷到幾時

你估隊隊都垃圾刺咩

仲要成日好多口

抵啦 打咁耐都拉唔開

算啦 俾安爺爺陰

唔信塊會反cup 到

暫時話2月12復出

on lun 9
咪嘈 gobert fit到

jokic應該上埋唔好傳

Gg

gobert今日好一般

雀要win了

雀已經係咁炒比曬機會
入唔到波又入誤抵輸啦

皇朝初滅

個topic命唔夠硬頂唔到

叫左你架啦

邪教球迷係咁boo , 我覺得Murray好似全主場球迷影響到, 打唔出水準
佢作客特別廢

多謝金塊🙏🏻

唔係咁易架葉師傅

講緊臨尾possession啲def.
good game jazz

全隊作客都廢

好撚好彩..睇完Q3我想撕飛 Murray

仲有兩場打你落西九

聽日潮贏都踢唔到你走啦

幾時會變西三塊

佢咪贏左

西九呢啲唔同你地爭啦

最好foj唔好咁快出
臨尾兩隊la爭第八

差啲輸

個勢似垃圾刺會飛出去先

刺箭拓呢幾場都好似易打
希望頂多陣唔好跌落去

廁咁都輸得, 係咪弱智

不嬲都係咁

皇

朝

爛艇個賽程咁輕鬆嘅
唔會上得返嚟掛？

咪再笑我手足食蕉！

以為佢轉會個陣婆媽姐
仆街連復出都咁婆媽
死都唔肯俾個答案

講風涼話個個都識啦

sor唔記得咗佢仲係po range

講輕鬆爵士都唔差嘅
何況呢排打得咁有火

仲會陸續有嚟

湖替剌
你頂得住是但一隊la就得

不嬲對公海啲吹奏post一笑置之
不過講harden真係反唔落了

佢隊雀直情爽到爆啦，順便燈撚大飛姐

第8咪又要打勇

最想係湖打勇
唔用1/8呢個matchup都無機會再睇curry,kd vs lbj

喺公海開個Harden vs Carter睇吓咩結果

講真 反湖都覺得 湖只要撞唔到勇士
入西決機會唔細 前提係死占狗無俾臭雞咒到回晒塘

撞唔到勇都要打雷/箭喎

不得不承認 依家dlo已經係東岸第一控

其實好多未知因素
豬八 其他yc未入過playoff

唔覺得完全無得打
對勇士就真係完全無得打

臭雞個啲叫燈

所以先有朗度 舞王 呢D夠晒經驗 同朗度都有季後賽mode

燈你老母

係愛呀

有我皇嘅話題就會上水
準時過spurs_leonard

唉 一陣又小器

PO rondo都有可能, 但傷咁多
你囉舞王經驗來講, 不如講埋Chandler啦lbj手上奪冠
真正有經驗反而一定要講mcgee

即係舉例姐屌 一時三刻記唔到湖人有咩老將
只係記得今季簽左一堆

B easy wrongdo Tyson lbj melo

舞王真心不值一提
po rondo真係成疑，雖然佢bulls同pelicans
不過又老一歲，唔知啲傷患係點

佢好似今季傷左兩次都係手指同手掌

始終爭得好緊
多一隊爭差好遠
下面仲有冇占猢
不過近排係好咗
叫做似返啲樣

偷渡melo?

預會簽

仲未爽得曬 要頂多陣

愛你老母

同你老母扑野生左你個不肖子

留意到有1個正評

邊個嫌疑最大就唔講了

有皇字又關你事！？

set左bot
有皇有占會自動沖入黎

登登咁博命...

到左PO 無晒力點算...
場均咁高分

其實除非傷姐
再無力，肌肉再累，抖5日乜都返黎啦

仲有波縮

就係肌肉累仲要扯盡就易傷
去到po 先發出黎就大獲

咁又無計既...其他幾個主力都傷左...要擔起大旗...

唔發力playoff都無

咁咪姐係傷

熊仔直情自我放棄mode

4jim9

Oladipo

J死我...

虛脫未

屋企 簽三年約
knight 換埋野 即刻入廠

冇計
有件攞4000萬嘅失咗蹤

sor牙仲有件20m

6000萬就可以逼出最極限嘅登登

我地練膽極都練唔到一個識打clutch time嘅ddr

sor 未加埋knight 個14m

基石都未拎81分

比詹狗咒斷左

遮住勇士
西岸隊隊full team 都差唔遠

He=Oh sorry個個

頭先send左信去utah jazz

教佢地試下出雙塔打harden

gobear守面，放切唔放射

入邊擺favors

harden一過左gobear就轉去守faried

希望會採用

你真係起底王黎架wo

請問咁守gobear幾分鐘會foul out呢

應該無foul，吓吓都散步咁一步過晒

個乜春袋子吹奏到癲左咁

點會foul啊

放drive in wo

你諗下連公鹿bledsoe middleton brogdon hill

全部企係隔離都逼唔到harden唔射波

仲有邊個得

mitchell robinson得喎

你切入最多favors foul out姐

可唔可以開個post吹奏dlo

手感笑而不語

下個topic叫dlo世界第一囉
但我怕dlo條命唔夠硬頂唔到

好想睇kawhi 守harden

我怕佢輪休咋
佢呢排休得重密左

Dlo入選明星賽

Dlo the goat

呢到好需要多啲好似你咁識波嘅人

啲人講到登登垃圾都不如

朗度會傷手 手指

Dlo 湖人絕版波衫$ 9999

係勁 但條友講到佢GOAT咁

佢7番就屌9佢架啦
This is 連登

今季的Dlo
能反麼？

聽朝八點公佈all star正選，應該早少少會有流出

出面係咪箭狗大戰hater

出面個post睇左一半就唔撚想繼續睇

事但啦
黎黎去去都係個啲

係
一邊haters gonna hate 一邊唔明點解登子有fans

其實hater係嘈唔贏
我自己曾經都係龜龜hater
好明白，我討厭既就係westbrook係球場上做埋d中二病野
無論wb有幾偉大，表現有幾好，只要佢繼續做我討厭既野，我自己會無視一切繼續hate佢

屌我都好明
今年嘅登子好似前年嘅西書咁

聽日rondo係咪會出?

勁好撚多

即係話我前年都好憎西書
好似啲人今年好憎登子咁

西一塊啲人衝晒出bench會唔會罰

單騎贏完宇宙勇都咁多haters

屌，出面個post, 我一開聲就個個潛水

算啦 屌黎都晒氣

本身因爲想笑湖狗先留意dlo打成點
點知留意下就做埋佢fans

咁有冇笑湖狗先

從來唔參與公海討論

笑鳩梗架
笑咗佢地好撚柒耐架啦

係 型

咁就得啦

That ass

點睇dlo

正啊
加強防守，球星有望最緊要唔好傷

好掛住以前好愛dlo嘅樓豬

佢咪樓豬

佢收晒以前啲火

樓豬過左網球po

我係A貨樓豬only

你係辣殺

換番樓豬出黎啦

雀屎真係諗住食otto porter？

轉返ac啦屌

睇台灣page
基石5場261分
全部靠自己
無隊友助攻
86次罰球機會

狗比5場268
71次罰球機會

咁睇落，罰球又唔算太誇
全靠自己先恐怖

湖打三角 球王好多走back door 上籃

基石係由後場已經開始帶波自己舞

引戰

Carter同Lillard邊個成就高啲？

你要獨立開個po先引到大戰

依加卡達高少少

但rapper退休一定高過卡達

高比有眼光

RYO狗

RYO狗示意圖

咁cutie 芝娃娃

依隻係你老友型天

都cutie呀

迷占大將軍

成班傻閪狗

依個先係我

依家係你老母 我老婆呀乖仔

引戰

Irving同Rose邊個成就高d

ON9

多撚餘的問題

緊係ROSE

Jalen Rose

比鳩比拎81分嘅嘍囉就收皮啦

係度扮名叔真係嘔心

ola係knee變形扭傷個隻？

聽日mri埋先諗啦

Jerome Robinson係咪已bust
同埋其實bamba，雀個Grayson allen係做緊咩

bamba去咗新秀墳墓
Grayson Allen比 jazz浸緊

啲人成日ff vucvic去all
其實幾好

Danny rose

Bamba去第二隊都要起碼養番兩三年先掂 係咩直更難養得起咁解

笨巴硬件真係好好

呢排rubio傷佢有得打下唔錯

同kg workout過的內線好多伏
城城(防守，進攻都係自己個套)
thon(話係no level)
Bamba

好似仲有diang

有咩好拗
1>0

原來你j未來

紙噯孫oppa

Vietnam Rose

希望浸到啲野出嚟
暫時未係好掂

想問呢個有無直播睇

嘔奶收league

好撚甘

Ruptured quad for Oladipo is fairly rare among basketball players. Tony Parker and Charles Barkley had the injury. It is threatening to his explosiveness and athleticism. It's a challenging road back.

Utah has expressed interest in Memphis Grizzlies point guard Mike Conley and Washington Wizards forward Otto Porter, sources told The Athletic’s Tony Jones.
唉 垃圾隊淨係可以周圍食垃圾約

conley人工貴

ola

rose 同當值

邊度有直播

2019 West All-Star starters:
Golden State’s Stephen Curry
Houston’s James Harden
Lakers’ LeBron James (captain)
Golden State’s Kevin Durant
Oklahoma City’s Paul George

屌佢比記者同球員投都幾on9
仲要佔咁多

多謝zaza

痴線doncic fan votes多到

Zaza 成個國家all in

zaza真係死全家黎

寧願睇班真係有料嘅打都唔想啲廢老靠情懷呃到入去打

靚仔囉

DLO !

西岸啫

邊關事
zaza入到?

幾時東岸

因為佢先改制

第一年睇波？

wade

Eastern Conference Starters:

Giannis Antetokounmpo (Captain)
Kawhi Leonard
Joel Embiid
Kyrie Irving
Kemba Walker

kemba walker starter

Agger

東岸guard嘔奶傷左真係佢

唔通睇閪咩

琴日先傷喎 有得咁計架咩

我覺得Lowry好啲

季初都傷咗一大段

dlo

廢時揀後備

後備都會有嘅

講真少主真係有機會後備入

真係贏票喎

Btw有年好似成半隊all star正選傷哂然後要銀仔揀

其實curry d fans會唔會好嬲，無啦啦整件lbj黎西岸，無左個captain

係人都知唔會starter啦 咁都好笑

media票真係on99
tatum同siakam都有一票

佢都入唔到啦改乜制
又唔見易帝入到

改左制基本上年年都係個幾個巨星，球迷想推邊個人氣高既都唔會推到入去

咖哩fans緊張個fmvp多過啦
Captain又唔係未試過

同埋你贏幾百萬票出到黎換算都只係計好少票
但media一票就真係一票

上年定前年咪差d入到

真係改左制架on9
以前撚有球員同媒體票

唔係kawhi啲票夠頂 zaza就入左啦

wade rose doncic 都係受害者

manu

佢哋入到去嘅話登子kd咪又係受害者，點解你打得唔夠好又入得all star

doncic打得唔好?

kobe最後個季如果改左制都未必入到

都話條友今年先開始睇波架啦

2016 (未改制)

2017 (已改制)

On9

當值戰蹟同數據差成截播

吾皇又captain?
又話唔會連續做captain

吾皇自己講咋，NBA無回應過

都唔同level

當直打得好呀，但係佢後面係kd，你覺得佢有kd咁好？

好得過pg kd?

Kd唔計嘅
Pg今年係mvp級表現

我龜場均大三元
聯盟助攻王偷波王
Media得2票

不過kawhi真係好悶…

tobias都好過佢

馬刺系球員除manu有邊個打法唔悶呀

敢言

我屌咗球王好多年
而家有媒體球員票咪幾好

你咁樣無可比性，改左制=球迷動員都唔會推到入去，咁球迷覺得班巨星有media好穩陣，自然唔會咁踴躍去投/投左第2個覺得值得支持但唔會入到既人。
所以先比渣渣d國家鐵票推左上第2

咁不嬲all star都係睇人氣
係zaza搞到要改制

有咩問題

作為觀眾一定希望觀賞性高啲
真心唔想再睇鳩射三分
當年manu nash kidd呢啲真係睇到扯哂
希望當值有份打後備

walker5成都無

唔係可比性
而係因為制度改左
Even推票都推唔到入去
防止有啲有國家動員但打出黎垃圾嘅人入到
同時都block左表現ok有fans但唔受media or球員歡迎嘅球員入去all star

全明星
打得好就要入咁但人氣低都叫明星?
咁後備已經有7個位比magloire Devin harris danny Granger david lee 呢d人入
仲要搞到12個位都係睇表現咁球迷好無癮

東岸同西岸點比呀
西岸allstar不嬲同岸比架啦

有媒體票球員票 kobe 都夠入

一定

d巨星會唔見好多票
因為知道fans佔得咁少
d fans會懶得去保佢地個巨星。。。

所以如果無改制渣渣都唔會贏到

最後一年唔敢講

退休嗰年就係，有年打得6場戇鳩鳩咁入

姚明傷左成季都入

佢同kawhi個時差60000票你認為差好多
好少架咋個差距

個年Kobe 開聲叫人唔好投佢

Yao後面係咩你自己諗下

想問PG同AD個tiebreaker準則係咩 因為PG fan vote 高票啲?

又係因為咁改咗frontcourt backcourt，當年啲中鋒太垃圾

西岸kd 同foj都拎唔到全票

Yes，tiebreaker計fan vote

Yao冇強國allin點傷左都入

想冇ZAZA個D好易啫
響應侵大總統美國優先囉
好過依家咁係到TVB選視帝咁款

咁睇黎最男最女都要駛制
古天樂都贏

家陣佢就係選最男最女都要加個專家投票
其實你話反而佢MVP個D學咁樣選仲OK

科比點投都一定入到啦
就算得六場個季一樣

其實要搞個球員教練圍內初選先俾fans揀
因為fans好多都係on9

仲有猜情尋穩隊友

科乜撚野比阿 屌你老母

所以香港有篩選係岩既

露晒底啦

球員同fans票都冇問題，media 佔比咁高真係癡線..

廢囉

原來支那雞

垃圾

今年又係隊長之後揀starter

正常啦 frontcourt四隻怪物都打到MVP咁肯定會互𠝹票
再加多個jokic
反而係東岸三隻frontcourt都無全票出奇啲

仲會直播draft

kd應該又first pick
或者curry

澳洲游水個個

睇下邊個係the last one

Skype揀隊

賤種foj

等睇lbj first pick kaiv

字母話要將龜同mb揀落同一隊

Kemba

Lma可以
但ddr用開季個個就入到
近排個個就唔得

互抽

🔥D.RUSSELL❄️⭐️

少煮！

vucvic抵入過middleton啦係嗎
入t harris都唔會係klay啦
投mitchell仲on9,fans都覺得佢大跌watt
你係就上年投啦on9

舊年都有 大龜同kd一隊啦 咪又係大和解
仲擊掌同陰陰嘴笑

後備好易估

呢兩件多年感情最多咪小風波
MB同🐢有咩可以和

想睇唔同隊然後all star 打交

廢唔過你老母

淫KLAY計入到機會實大過HARRIS

如果仲係分東西互撼 東會輸幾多分
Curry Harden KD PG JAMES

後備教練揀，準則完全唔同架

淨係出宇宙湧五星東岸都無人夠打啦

ad球員同媒體仲有第3真係痴

東岸啲後備好戇鳩

如果出TVB奧運六星又夠唔夠打

V同中間頓一齊入啦，F都唔夠人
Barkley放唔夠F位

咁實係啦
上年佢同draymond都可以edge out sweet lou

咁公道d咁講，都係輸walker果個位
字母irving都無人守到，em又拉到space

同埋而家都冇人認真打

上年幾好睇
但比條賤種攞彩

this is the point

舊年吾皇開到聲認真打
但係手感仔仲係鳩打勁無癮

手感仔認真打重冇癮
下下3分
一係表演多次羅意庭囉

啊你啱
咁算了
東岸f位唔多野簡

後備有限幾多個前後場

兩個backcourt
三個frontcourt
兩個wildcard

兩guard三front兩wildcard

講黎都多餘
你真係以為ALL STAR講實力唔講人氣咩
家陣又唔係選半程最佳陣容做咩事必要個堆所謂"有實力"既入

其實都幾矛盾
All star算係俾啲打出身價嘅球員成名刷fans嘅機會
點知出左zaza啲撚屌

西岸不如5個剩射3分啦

試下射足100球

橫掂都係有media同player票 咁不給調轉個次序 media同player投個兩岸guard frontcourt各15個出來 先畀fans投 咪唔會有zaza出現
正常來講你彈得出來而又多fans(即係好似今年當值)嘅無理由唔係conference頭15player掛

多票咪俾佢打有咩問題
你想唔要呢種情況好易啫
票數比例按當地佔NBA總收入幾$黎計囉
咁夠哂公平

咪啫係831

可惜字母係隊長

如果唔係有機 5小前
PG KD LBJ 可愛 字母

賤種foj都打唔到

我地831極都係篩啲更垃圾出黎
即係有2個zaza2個我皇
香港嘅831只會篩2個zaza出黎玩下一rd
因為強國鍾意zaza

知喇知喇 知你燈緊喇

更何況香港係所有player都係zaza

好撚勁

有reserve 架ma

btw之前ratliff呢d都做到starter(傷左無得打仲搞到比mutombo頂左76個位佢從此變左人球)

all stars 件波衫垃圾到

唔覺得字母無人守到

巫師d 進攻

想睇鞭屍design多啲
Melo個件想一睇再睇

表弟唔使第一節就罰坐

睇到唔想睇

表弟做乜9係咁派膠

想買Jokic，唔知香港有無貨

reddit d link條條都zoom近黎影 好撚難睇

有表弟佛祖爽撚到呢
係咁玩佛跳牆

呢啲先叫design

Tatum去Skill Challenge係唔係搞笑

幾點直播抽球員

都未選後備

Okafor

痴線

係唔係即係LP個MOBILC CAM呀?

想問吓今日有無三節湧

有攻冇守，仲要成隊燒鵝都冇乜守，真係入多多都唔夠數
不過ok44 啲 low post真係幾好J嘅，起碼好過towns果啲連guard都爆唔入

然後一個頂薪已袋一個底薪

今日kat vs ig

從知看到？

已出名單？

從何看到?

luka同dirk都dunk contest添

系，老大叫哂人唔好投佢比機會其他人上位 都冇人理

牙羅準備入all star了
愛G佬

rondo好似話出？可能rondo守呢

巫師教練：唔打啦投降啦

5星戰隊真係痴撚線

原來燒鵝都幾慘，AD傷，米佬傷，牛傷

ok

火箭同湖人表示感同身受

一眉又冇PLAYOFF LU

然後垃圾刺打呢啲隊都可以輸

還我rose wade

下下打到爆肺先入到
然後一輪遊

咪同當年KG一樣

希望教練其一上去都好

龜想20+20+20？

今年邊兩個做教練

Kerr同肥仔B掛

5星湧打閪呀

宜家all star game真係一個笑話
場內要睇10個人鬥射3分射足48分鐘 場外投票都唔可以比球迷鍾意 想見到既人入選
銀仔好野

你方WADE ROSE入去唔同你鋤樽咩
多餘

球迷比率佔高啲就好

咪又係出2分鐘做下樣就坐bench

起碼都係球迷揀
利申冇投票

咁zaza呢類點搞先

嗱
我主要針對你射三分個句咋
全明星班友唔積極關點投咩事先

大腸加油

按$投票
冇人夠美國人有$啦

相比起有啲表現嘅rose當值咪後備入到，zaza依啲人民谷票幾高都入唔到啦

勇而家成日冇出jerebko

睇陣姐

今日撑大腸

就係話反正都係3分大賽 起碼我都可以揀個鍾意既入去 射3分又好 散步又好啦

西岸咁多人 rose同當值都未必入到

腸迷表示無心機
無ayton holmes tj

當值入話題性夠而且佢實力+樣子
岩晒NBA捧起做星 可惜佢係白人

其實迷腸啲人咩心態
係咪因為前年西決先開始迷

前年?

邊個時空?

收番之前屌ok4嘅野先
佢呢2-3場打得唔差

Sor佢short9左唔好意思

5星戰隊做西波巫做低都幾好笑

入埋唔夠輸 冇乜分別

佢岩岩今年先係青山出返黎唔好怪佢

求勇士LINK

ok4世界第一

以佢既經歷同今年既數據值得入返啦
冇下次ga la

牙🐢今年係第幾次3X15

假希望黎架，5星勇必勝

數據靚

按你地講應該係俾邊一隊做低一場都好笑

google reddit nba streams

kerr呢個乜陣
looney+表弟

剩係個樣都值

加件生命石先好玩啊

我前年仲係抽緊第4pick叫bender, 之後都係第4pick

都唔會冇下次嘅
佢下年再勁啲慌死入唔番咩

生命石控波+klay我明
looney+表弟+McKinnie真係睇唔透

我同刑天會捉番佢入去架啦
Sor獻醜啦

鵝都同我俾啲力

打到咁嘅數據又carry隊波

正如有人支持klay入asg係因為明星
咁同樣地rose打得算好過今年klay
明星來講多票過klay好多, business來講我就唔信啲人見到all star rose唔會衝去買, 分分鐘銷量會過all star kd/curry

今年唔係第4

原來鵝今日冇randle,mirotic同ad

GSW season high ball in paint

不過下年睇落係

我勇到季後賽前都只係不停試陣

你老味何年希乞衣頭加埋廿幾個助攻

我會買

學界

仆街老細

鬥炒

賣球場???

用2星已經夠打

最後5MIN你擺呢個陣出黎
係好嘢既

但係前年好多腸迷

哈，西波巫有晒機會都唔識執

又false hope

AD out for 1~2 week

想講原來三隻底都冇曬
咬得咁緊都算叻仔

表弟最後幾分鐘冇得出

The case against Derrick Rose:

The Timberwolves are 22-24 on the season, but in games Rose does not play, the team is 7-3.

Among all players in the Western Conference, Rose is 23rd in points per game, 21st in assists per game, 77th in steals per game.

Remember we said Rose has to be a top-six guard in the West? His competition is stacked. To make the team, Rose has to beat out six of these names: Stephen Curry, James Harden, Klay Thompson, Damian Lillard, Russell Westbrook, DeMar DeRozan, Donovan Mitchell, Jrue Holiday, CJ McCollum, Jamal Murray, Devin Booker

佢hea下攞下態算
反正一個打卡都夠秒對面

當節廚應該有機後備

但老師難d

睇比數冇用嘅，根本成場波都俾人打。上一場又係咁，反正點都追唔翻，根本成隊波睇防守都一pat屎咁，冇咗AD一個守5個真係甩甩漏漏

其實有同一PAT屎距離都唔算話差好遠

今日冇睇 thx

主要係ok4真心幾叻仔

手感刷唔到上40

西波巫真係西波

季初等我咁睇好佢

自己唔想俾, 叫城市俾
威脅搬球隊, 之後枱底傾好耐
最後通過, 市民俾150million加每年2M maintainance 40年
老細好似俾咗30m

成堆納重稅, cut recreational同醫療budget去起個唔係free俾返當地市民用的arena

屌五星湧又然

湧士呢啲閪波有咩好睇
贏撚硬既波

呢鋪等睇40連勝

cls

連勝到奪冠

其實我都係見呢兩日ok4有出先睇下，話曬件76波衫仲係柜入面發mou

做老細做到咁都算pk

老細：
唔順超我咪搬囉
西雅圖同賭城應該好歡迎我

搬做西雅圖太陽

連勝到季尾

我地個年排尾二喎
仲要尾二得4pick喎

打成點

當年垃圾塞最大機會Pick TD咪又係唔中
07排尾二比三隊打尖on99

可能未來人

連冠左咁多年唔駛還牙

大腸受歡迎要數到3後衛嗰1-2年

個年好多十年腸迷笑刺狗還債

還嘅野
Cav 0.1%都中

咖哩呢三場三分手感麻麻地，但明明見到佢好似行行企企妹下妹下咁又30+

佢冇60+我地都唔覺佢有番工
個胃口養大左

最近睇緊套美劇counterpart，唔通真係有平行時空？大腸前年入西決？

Reggie Lewis死撚左都仲計Salary Cap啊仆街

04年入主已經係咁賣哂first round draft pick來換錢
potentially可以draft AI, 貴少少又唔肯續iso joe

不過重點係就來選mayor
3月選, 大熱個個表明反對, 仲要佢supporter有原owner Jerry Colangelo

Jerry Colangelo返來做啦好嗎

Reggie Lewis好撚勁, 唔係講笑
連block mj個場

8連冠沉得你十幾廿年仲想點
70年十七冠慢慢還牙

進攻穩穩陣陣，防如果淨係守下底都叫及格，不過睇嚟守唔到大份嘅C，守高啤我估都敏水

禾潮呢

波唔夠分啵

同melton示愛先

禾潮呢D咪醒目
威幾年沉幾年
點似得些路迪去到咁盡

07pick到狀元既話仲組唔組3老頭

Len Bias

安爺爺啲逆天改命嘅野

即刻傷咗，屌你老母

潮湧一家 同洲光榮 一直贏

運氣=實力

係撚運氣
賣埋pp換pick都係得塞做得出

所以遲早要還

YC 大戰 YC

睇見頂揀唔揀波打

呢個真 正如刺同獨撚唔會係TD dirk仲有啲貨既時候交易換pick咁解

表妹今場打成點？

肯定你條仆街啲精搞到warren傷一兩個禮拜

佢唔係打有牙皇嘅隊都會勁嘅咩

佢條懶閪

bone bruise
係我搞到地滑

木狼成個陣都K型
Rose 見頂貓仔鐵爺都係要波打

我睇幾場 Rose 左場時都好獨下，個波都係佢手
擺Gibson Kat落去，迫住Kat走出3分線，好on9

屌牙三個First Round都唔換係咪on9

11月有zion補數架啦

full tank mode
可能追過返nyk, bulls
跟住尾二再中pick

咁純粹係網隊更on9

俄佬on9+爺爺賤

不過隊隊同親bos做trade都係輸
近都有it kaiv, 笑一世的fultz/tatum

咁塞都兜到底，pp退休都冇講咩
kg同狼就真係on99

想要pg
zion應該唔中
rj barrett都唔錯, 反正nash契仔

富仔仲有機翻盤既

牙豬會戰勝龜來

洗唔洗mark低你兩個個名

Barrett不了，sg/sf位，冇位比佢了，唔想再睇刷分仔控波，寧願要個pick去trade算

呀豬咁雪法去垃圾刺培養基地都要搞一排

佢點會係獨食
佢組織唔係好但佢算係狼最肯組織個件黎已經
你等鐵爺出番黎就話俾你知咩炸彈獨行俠

謝夫鐵係pacers ok下個播

請相信阿豬

基本上你冇top3 pick肯定選唔到你想要既野 其他位置選番黎既新仔你都係拿拿臨打包去換即戰力把啦 唔係有排你tank

唔係話俾PG屌咩

狼仔可以收皮啦

Rose 係攻擊形控，搶分為主
所以咪唔夾KAT 見頂囉
見頂今日又hea

Rondo又入3分

rondo勁到

抖夠嘛

見頂又揀波打

唔止今日

rondo咁快出到? 又話要抖到2月

@小氣鬼

控到入罰球線唔射掉出去

即係邊個

見頂

臭G?

我季中開始少少放棄咗理性討論
反正suns都唔用腦ge

ASG game後應該完全頹mode

睇NCAA囉

等抽波簡新人

Mcgee全季有幾多次goal tend

佢啲判斷真係一時時

想問最年輕做nba head coach係r.saunder定b.steven？

細sanders 32歲

唔理37廿一點都跳左先

你認為佢有判斷過 ？

正宗跳跳虎

抽波jai 先係大腸真正嘅戰鬥

Ayton + Williamson